手錶撚(想問下有咩入門既機械錶推介)

小弟遲下見工，想買隻機械錶希望望落好睇D
有冇D入門級既錶可以推介下?
budget 3k內

唔該巴打們幫幫手

推

天梭/咸仔

唔該巴打先，有冇咩型號，可以指點下

精工 價錢大眾

入門機械=5號仔？

個樣真係唔差

有冇咩型號，唔該巴打

想要D冇咁花既，唔該巴打推介先

我都有興趣買隻玩玩

錶要襯番個人

有冇錶面冇咁花架? 不過多謝巴打推介

orient bambino

太成熟，細佬我好o靚仔 ，Carry唔起

錶同老婆同車都一樣 自己揀先用得耐

想有D方向揀嘛 睇左D推介都有D方向，唔知香港有冇呢D款

鐵達時

毒撚無謂喇，邊有人同我天長地久

想問香港代理係邊有?

推推

amazon jp 買啦
年頭都買左東方星，無伏

唔係好識撚上網買，有冇教學

同問，想知香港邊度買錶好/orient 係香港邊有?